你對以下🇯🇵地方名第一聯想係？

東京-東京鐵塔
上野-動物園
新宿-Hotel Wing
箱根-富士/河口湖
大阪-大阪城
札榥-拉麵
小樽-運河
青森-蘋果
秋田-秋田犬
福島-核電廠
仙台-維加泰
名古屋-八鯨
京都-藝伎
神戶-牛柳
廣島-原爆
熊本-馬刺
沖繩-美軍強女女女日本妹

你都幫我聯想埋啦，此post 已完

可能你有另類聯想呢